初生bb真係好可愛呀

有無人都咁覺得呀

狗仔bb叫

皺皮

做咩玩我個名

快d生返個比我湊兩日

我鍾意肥嘟嘟既

生緊，係廁所

重過3.5kg好大舊 成隻豬仔咁

屙屎就屙屎啦你

開post冇圖？

丫丫丫 咕咕

想玩你

宜家啲BB唔止咁輕喇，一代肥過肥一代，4.5kg up都好常見

呢d樣呀

Ermmmm 其實呢～正常初生bb就應該2.5到4kg
多數見都係2-3kg 細細粒粒好得意

好想大大力掐死佢

想識絲打

認真塊面會腫過豬頭

想話報警 但依加d死差佬係廢既

Yes 輕d既b無咁醜樣

我要同你生返個

動物bb就係...

一定唔係人類嘅bb仔

無錢養呀 下世先啦

屌你老味垃圾po 香港就死

無啦而家香港搞到咁
而家有錢先會生啦
冇錢仲生好聽叫傳宗接代
難聽講就養兒防老
絲打另一半如果想生呢你會唔會考慮

唔記得用不推文sorry大佬

原來有個咁既新功能 長知識了sorry

。。。阿嬸...你用連登仲耐過小弟
btw可唔可以答我問題
我係中學已經夠邊緣

我屌又唔記得咁

嫁得出先算啦
同埋自己無家底 好難有咩將來
養得掂自己都偷笑

我好後生囉

#2786眼都突埋

認真做個朋友

未戒奶已經開左account

好想錫

正常樣好難冇人要
係街到我見到大把林林種種奇形怪狀都有男/女朋友
自問樣係正常但都係A0

初音實BB

18 十月生完日就19

又唔算急但係生活圈子都冇個岩我所以我冇拍啊
我只不過想早少少搵個適合自己既另一半
絲打都加油你幾歲
同埋拍拖講隨緣...可能我到老死都未搵到
你自問樣係點

讀唔成書啊
IVE jai明啦